[日經]任揀三個vs天龍三兄弟

1.只限金庸正傳
2.只限天龍外既角色
3.只限已出場角色
4.正派反派不限
5.對戰方式不限 佢地三個話比你話事

請出招

張無忌，令狐沖，石破天

最強3位主角

我先

1. 東方不敗 對 段譽
段譽有北冥神功 所以大部分拳腳高手都無得打
只能揀用兵器既 而東方不敗可以同佢鬥遠攻 係少數有機一戰

2. 張無忌 對 虛竹
虛竹有最強毒攻擊生死符 唯有揀返有最強解毒神功既張無忌
此外 虛竹有折梅手等頂级近戰技
而無忌都有太極拳同乾坤大挪移呢兩招消耗戰神技
加上兩位既內力上限都同樣高到睇唔到
呢對組合 相信可以打到2046

3. 楊過 對 喬峰
喬峰戰鬥經驗豐富
所有搵一般空有一身神功但無乜經驗既柒頭皮係一定會比佢打柒
但楊過就唔同 一生經歷大小戰鬥上百次 加上本身就係轉數快既人
呢一戰相信係最精彩

1.遠攻呢下，六脈神劍打爆你

東方不敗
石破天
郭靖

1. 周伯通對段譽

一個顛既一個傻既 顛既扮下野訓低 段譽埋去諗著扶老友記果陣左手空明拳 右手大伏魔拳左右開弓打太陽穴 KO!

2. 顛左既歐陽峰對虛竹

老友記一個唔覺意當左虛竹係自己個仔 虛竹呢d偽善和尚一定係咁講佛經同解釋 趁機用蛤膜功近距離一野轟落去 KO!

3. 石破天對蕭峰

老老實實 蕭峰點睇都唔夠個島硬淨啦下話 KO!

個人認為六脈神劍唔夠教主快

我一直都想知乾坤大挪移vs凌波微步會點，兩個屬性相剋

東方不敗快到痴線
秒撚曬你三個都得

六脈齊發都難避啦 加埋凌沒微步 走著黎開地圖炮應該可以一戰

段譽見到小龍女應該出唔到招

天下武功唯快不破
用阿青同東方不敗屈速都屈死啦
再加多個張無忌填下數

石破天一下打死曬三個

其實我諗住正傳係唔包俠客行同越女劍

東方不敗係快
不過段譽凌波微步都唔會慢
加上東方不敗比盡30年內力
對段譽上百年內力

剩睇書描寫 東方不敗係比較快
但計返內力因素 最多係55波